cwb 返工

而家返了新工兩星期，係cwb 某大商場做物業管理，同事都ok, 工作暫時輕鬆，但人工就唔太高，要進修增值一下嗎?